身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

新既智能身份證全部都有 RFID 功能 (無線傳輸技術)，
只要有讀取器，
10米範圍內係可以完全不知情被取私隱！！！！

而最仆街係，
RFID係可以穿過衣物同膠套！！！！！！

最簡單入門防禦方法
- 錫紙包身份證

最撚懶方法
- 銀包既卡炒埋殊戈，卡疊卡 （唔建議）

最高階方法
- RFID 卡套

快！！！！！！！！！！！！

推

何謂新

「我冇野講」

請問卡套邊到有得買？大概幾錢一個，想訂一堆送比親友

啱啱放監

我無野講
唔係「我唔知」
係「我無野講」

仲可以見律師

我無野講

[img]

2018年12月27日開始換，第一批要換既好似係80後

冇野了
自膠

呢款係新

我無嘢講
之前淘寶, 唔洗1蚊有1個, 試過NFC, 同公司卡機, 都擋到
我無嘢講

上網search RFID就得
一百幾十至幾百都有
最平見過99

屌覆左 好柒

屌，樓上1蚊個，你最平99

真係「我冇野講」

換咗證嘅巴絲記住用套

屌鳩你班友 正經post又唔睇 救你地一命呀仆街

我冇野講

深水埗3蚊個

身分證明文件係 passport 都得，火車頭都照殺，其他 passport 更好

帶影印本出街都得？

我無嘢講

我無野講，等我律師先

唔得

根 據 第 17 B 條 ， “ 身 份 證 明 文 件 ” 就 任 何 人 而 言 ， 包 括 ：
(a) 他 的 有 效 身 份 證 ；
(b) 由 人 事 登 記 處 處 長 發 出 的 文 件 ， 表 明 該 人 已 申 請 ：
(i) 根 據 《 人 事 登 記 條 例 》 ( 第 177 章 ) 予 以 登 記 ； 或
(ii) 根 據 《 人 事 登 記 規 例 》 ( 第 177 章 ， 附 屬 法 例 ) 第 13 或 14 條 發 給 新 身 份 證 ；
(c) 他 所 持 有 的 有 效 旅 行 證 件 ； 或
(d) 獲 發 給 的 越 南 難 民 證

ref:

帶passport啦，身份證幾易唔見

唔得 犯法

Any metal works too

淘佬最平廿零蚊人仔50個

我冇野講
我要見律師

我無野講
我要見律師

禾堅系毛野講**］］

你自爆定...？

我冇嘢講

RFID卡套咩樣,買個陣有冇咩注意

我講嗰種入得一張卡, 你嗰隻應該入好多張, 好似係
「我無嘢講」，「我要見律師」

無錯，呢個時候淘寶野最穩陣，大陸好多隔空偷卡交易，專用黎對付

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

無可奉告
我要見律師

我無嘢講

九號開始已經錫紙包

我無野講。
google 香港新身份證第一張圖就係

好平
幾蚊有十個
其實只係有一層錫紙既膠套

我無野講

你有咩問題

Sor聽日去check iq

Logon有得賣平平地好似八達通套咁既

買一堆嚟炒先

我都比呢位巴打嚇死，以為做乜自爆

可以講埋係邊買卡套?

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

我無野講
記得搵律師

成張回鄉証
咁撚柒

我無野講

Google search！急就錫紙先

可以搵下PacSafe呢個牌子有RFID銀包

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

掂

淨帶passport出街呢？

聽日去睇 貴都ok 吾想淘寶

無野講

我無野講
只帶回鄉證點睇?

我冇野講，我要打電話。

18年11月26日打後夠18歲嗰班00後都係

多謝巴打補充

Herschel卡套又大眾好用

有冇啲唔係MADE IN CHINA卡套

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

呢樣真係好緊要 雖然唔想比淘寶賺 但個幾蚊人仔真係豪比佢算 買夠三四打派街坊

我無野好講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

RFID卡套好多都好厚
邊度有薄嘅買？

Herschel有一層野係隔RFID
唔好話我打廣告

依家好多銀包都Rfid-blocking啦

買左$21/50個

直接買個bellroy咪搞掂

push

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

Log on有得買！

我無嘢講

未換新身份證

深水埗特xx有得買三蚊個
試左work 張八達通放係隔離都嘟唔到

你覺得會有人咁戇鳩影自己張身份證？

用錫紙包咪算

我係舊

logon有即係淘寶有

弱智都學人上網

我要見律師

建議admin向public deactivate起底功能以及設立delete/edit/限時post function

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

我買左$26/100個見多幾蚊多50個即刻師奶心態買左100個

其實帶身分證副本得唔得？

巴打份問卷要d時間填⋯⋯

唔得

我無野講
訂定一堆派俾屋企人，孝順父母

聽講八達通都係RFID 有冇人知真定假?

得閒去幫全家人買返個打底先

Taobao貨信唔信得過

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

邊度買

福仁
唔記得3蚊定5蚊個

有無啲靚仔既套

買嚟送禮用最啱

雖然有些少貴 但可以保障自己緊要啲

I have nothing to say.

或者有邊個係熱狗嘅話叫鳩達重新生產防rfid套

97咁老

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

用左 我無野講

我無野講

但rfid卡套防到？

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我有權食飯 要氈 去廁所

Herschel 現貨cwb sogo都算較多
Bellroy logon有

我冇野講，thank you!

其實都22歲⋯差唔多啦

where to buy?

等我律師黎

冇記錯 HKTVmall都有賣㗎

買嗰卡套加嗰銀包掂啦掛 雖然貴最緊要保障自己

係咪入張八達通去拍
試下拍唔拍到就得

上星期淘左 好實用

Push

本身個銀包已經有呢個功能

Btw我無野講

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

深水埗特賣場有
好似5蚊定10蚊個

where??

No comment

sorry 錯post見到RFID以為講緊八達通

八報通套加錫紙都可能得

$3 咋

買咗一個唔識測試

嘩依個真係要推佢老母
我無野講

呢個好笑爭 成百倍

推 我無嘢講

係囉

點verify 係咪有效

係囉，點試呀？

擺張八達通入去試 睇吓啲八達通機有冇反應

我無野講

原來錯POST都唔會delete既

套住張 visa card, 去M記試用Visa paywave比錢

香港一人一個RFID套 廢佢武功

唔好嬲巴打 香港人it水平係差d, 慢慢教， 推

買左個銀包比男朋友有得防rfid

兩年被後先換

貓冇嘢講

Err..I cant find the right word

邊間

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽

無知一問，
D 讀取器其實讀唔讀到信用卡同八達通？
咁除左身分證係咪都要包埋？

5蚊 幾個月前買過

攞張八達通去試下買野就得

9.9淘寶有20個 買黎派

但講到10米都讀到，最驚原來佢地部機勁d照讀到

我見黃世柒有賣

師夷長技以制夷
淘寶

自己用個靚啲
派就乜都好 好過冇

利申 我冇野講 我想食野

邊到有得買卡套 驚買左個唔work既

97年出世點樣Z字字頭

又平又好既方法，就係響廚房搵錫紙包住佢

信用卡同八達通都讀到，只要係感應式嘅卡 理論上啲讀取器都會讀到，連學生證都得

用緊舊身份證,無嘢講

我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

笑死 會唔會係影埋身份證上尼自爆

我冇野講

咁真係要包好曬d嘢，一係帶少d卡，依家咁多賊偷資料
同埋做運動去野餐都淨係帶身分證同cash算，成日踎低起身，郁黎郁去d嘢好易唔見，到時又要搞一大輪嘢

咩黎

我無嘢講
我唔解鎖
要搵律師
唔簽文件

提提你地如果身上無RFID套既情況底下
可以用手合實張身份證，因RFID穿透唔到人體
原因係不能穿透液體，或者你有水壺放入去都得

依張正，係咪放張係銀包就得
見ebay都係30$

用緊exentri 隻銀包, 本身已經有RFID,又靚

係呀
唔使用卡套 一張搞掂晒

要換新身分證既人可以唔使咁快去拎
之前試過比人拎左去旅行
職員話遲啲拎都冇問題

我無野講

我要見律師

卡疊卡作用唔大
我之前張銀行卡 學生卡 八達通卡 身分證 信用卡 急救證書（卡）學校健身證等全部放入身分證套入面，基本上平時入學校圖書館/搭車等都入到，頂多將要嘟嘅卡放左外層少少
相信有針對佢黎掃去遠距離掃嘅話會比果啲老爺機精準好多，幾蚊雞唔好省

我無野講

前排淘左rfid卡套，每個套淨放一張卡 隔住卡套係嘟唔到巴士，其他冇試 不過相信多少起到作用

唔好省

求唉豬

係唔係可以淨係帶BNO出街

我無野講
我唔簽任何文件
我要見律師
我要飲水
我要叫外賣
我要睇醫生

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

push I’ve got nothing to say

我無野講 我依家好肚餓 又有啲頭暈

依加係怕佢scan,
唔同八達通咁單個方向
可能兩邊都要放

邊度黎

如果無卡套
可以帶舊版護照出街(新版好似都有RFID)
或者俾幾十蚊申請一本回港證就可以
即日有得攞
過膠硬紙一張
無電子配件
可以取代身分證

手頭仲有啲rfid卡套，下次周街派先

唔係喎，我張八達通疊埋張paywave通用卡係嘟唔到八達通閘。

有冇巴絲知道仲有無地方有呢張RFID卡賣？
間間Logon都無貨， 之前用過卡套但好快爛

RFID卡套係咩樣??

我冇嘢講

深水埗福仁$3一個

我自己用secrid,有卡盒同銀包款揀，個樣又靚仔d

所有新版卡都要小心私隱問題
包括身份證，歡樂卡，八達通
信用卡就要睇你信唔信銀行
站在正常銀行立場既話，佢開backdoor即係玩死自己
留意，係正常銀行

推介d RFID protection銀包

尼你老母p牌仔

攝塊鍚紙入銀包銀紙格就得，摺埋會包住入面d卡

我都用緊，好煩，會影響到無用套既八達通

而家次次搭車都要拎張八達通出黎do

有冇RFID 卡套推介?

早排買咗個有RFID cardholder嘅銀包
可以護多過一張卡,幾好用

RFID 銀包都得，外國大把選擇

你驚淘寶就去pac safe 買。佢仲有隻袋啱啱好可以裝埋Passport

記住出街唔一定要帶身分證，passport 都可以

RFID 卡套原理係咩？ 內籠打斜d紋？

我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

amazon search RFID wallet

防RFID銀包可以睇下Bellroy
幾年前之前係高登有人介紹
本身係出名個銀包設計夠細夠薄
用落我都幾鍾意
可以直接官網買，佢會用速遞寄來香港

—————————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權見律師
律師未黎我唔會簽任何野

我ebay search rfid car holder
佢有d係套 有d就係依d卡既樣

唔該哂巴打

用銀包都唔緊要，有防磁貼片
我paywave卡同八達通放埋一齊所以要用

深水埗電子特賣場見到，
唔記得係$3定$5一個

邊到有RFID 套 唔想Taobao

唔想俾錢咪去問茶水阿姐攞張錫紙包囉

邊有人願意俾人賺十幾倍暴利去買嗰啲濕鳩膠套架
你剪開個套裡頭咪又係錫紙一張
災難財真係易發

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

阻隔射頻，某d物料會反彈

慳D啦， 係度曬

深水埗 $3有一個，如果唔想用錫紙包、怕麻煩咪去俾幾蚊人賺下 買返個

——————
我無野講
我要見律師

hktvmall 65蚊

五大訴求一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Lm

唔好再用個人八達通

邊度有證據顯示十米範圍都讀到卡呀？
認真

頂上去

美國passport都有用rfid tag
有實驗證明分分鐘去到20米都detect到

10厘米我岩岩先發現我一直打錯

btw 保護身份證都係非常重要

屌，我仲以為得10cm

深水埗特賣城

其實我諗真係要用的話 用錫紙已經好夠

打你老母廣告咩 你支那狗黎架

干擾卡？

係

下

套已用
我無野講
我有權唔解鎖
我唔會簽任何文件